［放毒］New Balance 吹水區 (10)

上回提要
[snap] New Balance吹水區（9）

繼續討論放毒吹水上腳

恭喜樓主歸位

新po留名

買埋啦你 呢隻色放係991好似順眼過990

淘寶茶花係咩店 有冇多啲提示

唔該哂

係，990xg4,我覺得唔靚，990xg2就免強ok，但係呢對991就好靚

樓主返黎啦

屌你導左咁多人買 係時候到你啦

我有免疫體質，普通料毒我唔到，除非超筍價個款又係我想要㗎啦

我同你完全調轉
下對入xg4

每人口味唔同，new balance咁吸引人其中一個原因就係配色多樣化

990af4 個價點靚法？有冇毒王提供

其實我都係咁啱講下

just 又真係幾靚喎

希巴，入完上次對990xg4後,今次想入對colorful 既有無推介，暫時剩係諗到996pu

好耐無買nb 見今日7折 入左對1400wa玩下

其實我專長係放毒，nb鞋齡好短㗎咋，未夠班推薦啲靚色比你，等其他大師覆你

不過玩色嘅話998、1400都好多色揀

嗱，呢個阿姐一睇就知唔係普通人，去街市買餸都要着gr2，佢對鞋都咁有要求，煮飯就更加唔洗講，做佢個仔有福了

就黎變日經

呢位阿叔taste唔錯，着住1500mie送果籃，一日圍埋最少走多十轉八轉，係精神嘅

新貼留明

2e?
咁樣又唔係好想買

990咁bulky 襯窄腳唔係幾好睇

Xg4?

今日第一次著990v4出去 好舒服

其實我覺得993重舒服過v4，993個底會軟過v4小小，但係支撐同穩定性唔輸v4，接受到993個樣強烈推薦買返對

咪住先，你今朝先話入咗兩對v4，咁快着到出街？定係你本身已經一對再買多兩對？

996 30th

巴打幾錢入

外國正價usd180

巴打都幾心水清 其實係琴晚買左 今朝先講

幾好J

請問NB杏花村係咪冇2E?
睇咗好多款男裝全部都係D. thx

禽晚買今日即刻有得着？巴打喺邊入貨？

通常2E頭係得990、993呢啲款有，998話出過2E頭但係我網上都搵唔到。

其實996都好靚

我覺得sg4隻灰色其實都唔錯，v4個人鐘意mg4，jp4，af4同sg4

D頭黎

收到.會襯下其他

早幾日的

你介紹既ig shop

最緊要自己鐘意

好 琴晚噴防水 今晚就著出去

my 飛佛

我個對聽日到

你都對993有興趣？

藍/灰42碼 仲有無

993係正嘅 我對3M N 比較執著，所以更加加分！

993諗緊入唔入
但未必入nv色

其實d頭點分？

如果有993 gl3 留一對ok?
42

你當D頭係標準濶度就ok

咁既價錢一野就比人掃哂啦 個時問得一個巴打話要我都幫唔到佢買

990先有gl3 同埋all sold la

隻色淡到呢

My favorite 😘

搞清楚，有伏只係旺角嗰間。

無意冒犯著緊嘅巴打，我其實真心唔明v2點解會炒。就因為666著過？我自己排嘅話v2最多好過v3 dd

原來有新post 我仲諗點解冇人討論嘅

我買果陣都唔知佢著過

我自己直頭麻麻v2 無咩dad shoe既feel 見平先入左對dsu2, nv gr要食炒 不了

大師兄歸位

bk4正吖，我都有對

大心大細入993nv

師傅返嚟啦

口味呢啲睇人啦，我自己覺得v2個design算靚，dad shoe得嚟又唔老土。不過炒到2、3000蚊都重要買就真係同自己個銀包過唔去，又唔係着咗識飛，1000蚊樓下先入得過

希巴打造福人羣

BTW唔敢再買鞋住

我成日賣腎買鞋

希巴係咪正職做sales

唔係，其實只係咁啱呢排比較得閒，過埋今過禮拜應該就無咁多時間放毒了

啱啱喺Reddit搵到個post有鬼佬問有無new balance嘅鞋可以着嚟返office工，估唔到又真係有喎

啲鬼佬review好似唔錯，有冇需要着business wear返工嘅巴打有興趣

毒下你先 岩岩收貨 上腳真心好撚正 dad shoe就係差對993 開頭麻麻係細n 點知今日到手發現個鞋型好得又舒服 呢個朋友真係唔話得 唔係fs貨重要係18年製個批

皮鞋一定係tricker's同alden, nb都出係咩玩法

著耐左之後鞋入面腳肘個位起左好多毛粒 你地會唔會剪左佢嫁？

18年製

呢對真係正嘢，難怪nb長期keep住生產再放上joe's度賣，實有大把人捧場

教會

襯寬野真係無撚得輸

好毒 好想快啲買到

Cls d sales認得出你未？

快啲買完上黎出圖毒下個巴打啦

仲係好想入993gl
等聽日睇下有無時間去買

我今個月第二次去之嘛，點會認得我

我都係上水入左對1400 聽sale講個7折做5日咁大把

我都感受到巴打你內心嘅折磨，呢對鞋唔買我諗你都幾難有好日子過，既然係咁，不如早啲去買咗佢算啦

993nv就聽日去買

巴打下次想買邊款，我幫你留意吓

巴打着開咩size，我見到有筍價即刻通知你

著8.5

依家日日d鞋輪住著 成個月都唔知輪唔輪得哂

Same

希巴應該成個神秘顧客咁 啲sales驚左佢

其實nb門店啲sales流失率應該好高，做幾個月就唔撈嗰種，元朗間鋪啲sales真係次次都唔同人。除咗荃灣間鋪有個阿姐做咗差唔多半年次次去都見到佢，佢都應該認得我，我次次去親都係喺英美產個貨架度望一眼，跟住屌一聲走人

好事嚟，長着長有
其實驚放屋企比人屌，可以學下我咁擺返兩三對鞋喺公司，食lunch可以換吓鞋，落雨耷濕咗又有鞋換

我公司放左6對鞋

師傅
咁屋企有幾多對?

十幾對

好彩我份人比較理性，知道再買就着唔晒，忍到手冇再買

衰衝動

香港nb又唔係好賣 佢啲sales都唔方好pay得去邊

993我平時著8號
洗唔洗愈細少少

唔洗

希巴可以整個q and a置頂俾我地新手睇
咁咪唔洗日經

算把啦整完都係冇人睇架咋
望下其他post就知
真係咪撚哂時間

可以呀

1. 淘寶啲鋪唔可以用集運送香港，點算呀
Ans: 去專門店買啦

2. 有冇信得過嘅淘寶同ig/fb shop介紹呀
Ans: 冇，去專門店買啦

3. 淘寶會唔會買到假鞋㗎？
Ans: 會，去門店買啦

4. 邊度有990gr2或者990nv2買呀？
Ans: 搵六叔

993鞋身冇偏窄，正碼應該夠做
不過既然比貴啲就梗係現場試真再買啦，淘寶/外國網購既話買返嚟個碼差少少都要硬食

好耐冇留過名
啱啱去完日本冇耐，大腳的我當然要入貨

恭喜巴打有新嘢玩

為左茶花專登開個淘寶acct
一睇 1400冇41.5
反而996pu有 好靚色 但會唔會好難襯

全部1400都冇41.5
你認為996舒服定1400？

未諗到咩色 偏偏我有996冇1400

睇你腳掌寬唔寬 1400內’龍’寬好多 我自己覺得舒服過996 不過996鞋型slim d 睇你平時點襯衫

樂叔又發功

真係好撚膚淺，特登曬命咁
老花睇唔清楚，嗰對係咪v3嚟？

靚價又鮮色嘅1400呢期淘寶真係無晒貨，淨係搵到有對jwh有你碼，但係白色嘅。。。
【NEW BALANCE/NB男鞋慢跑鞋 美产1400系列 灰色 运动鞋 M1400JWH】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥TzM4betRUwC￥后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享]

如果你唔等得就要比多幾舊去ig shop買，或者襯門店重做緊7折去入返對

無估錯我估係991

Sor 990v3先真

無講幾年製？

1828 18年第28個星期制

又學到野

上到去無錢買

講下笑姐
買左

pu一舊咗個色好撚頹

有無巴打幫手睇下真假 998個鞋舌好軟身 驚中伏

有無鞋正面睇，似真

巴打你有著？有冇圖

借問聲師兄依間淘寶信唔信得過？ 想入對M997CRG
因為見佢個價錢都平過茶花

新入坑茶花入左對998GY後上腦

掉咗啦。

新嗰時係靚嘅，舊咗就好灰，堅頹，你買要錫住著囉。

咁啊 我有對橙色仲keep到 不過係有d邊位淺左

993真心正

第一次淘寶買野 有冇方法買完後揀送去順豐櫃？大家都知送屋企唔太方便...公司我又唔得

淨係答到你咁多其他我都唔識

真，唔知其他巴打點睇

而家998同999美製元祖灰唔知揀邊對好

睇內襯，皮邊同N字嘅車功，唔似假。
巴打邊度入㗎？

冇人跟你咪方便你試size影相囉

見之前巴打講開mfg， 再睇下新買既998 發現2隻鞋都唔同
一隻點解會係19年23週？
會唔會中左假貨定係2隻都唔同係正常
救指教

似係個8字甩咗色姐，點解突然咁多人買完998驚中伏

買完nv買gl，巴打想左nv右gl咁着？

又咁真
好似真係著唔哂啲鞋 但係又心cc想買埋

放心我仲係度

同一款買咁多色好似無咩意思喎，巴打不如試吓991gl啦，買完記得話我知好唔好着

好耐無見

合眼緣無咩所謂

邊到有991gl

唔好啦

無我碼

茶花入應該就無事 但個鞋舌好軟有d驚

998元祖鞋舌係偏軟少少 比正常

巴打幾錢入？

到底買多對998定999元祖灰好

998>999

噴下先

得5對 我都有啲愧疚個鋪

大家啲美製nb有無話size up半個碼

求990nv v1 43
如果有巴打留意到有 話我知

無分別

呢支野感覺冇咩用

Yes 有咩好推介？

請問大家，英製NB係咪睇唔到生產日期？

liquiproof

liq 係咪每次出街都要噴

利申未買
斷估都唔使

日本amazon買，4500 yen左右

抵

有冇人知呢對咩model

1400nv啦

點解d人咁鍾意係唔係都比負皮?

唔使 噴1次就得

都係鍾意啲經典款
我見368係香港一係就無賣， 一係就好貴

1400黑色係唔係都有分幾個唔同款

1400BKK
1400BKS

咁BKS好啲

有冇巴打知993gl邊度有現貨或者有冇邊間鋪抵玩

全部全新，$700/對，求包養

可惜9

你想要邊對？

有無淘寶鞋帶好推介
著緊990v1 1400

唔該巴打

試下睇多幾頁post

又訂左對993gl
聽日去杏花聽下有咩可以買下先
過左聽日再買真係斬手指

斬定先囉
斬左可以繼續買

好

下次乖乖地追下 十頁內一定有
因為呢個係日經
睇下聽日仲有冇人問

荃灣nb 專門店食左屎
成間舖得2對998
係1對 1300 1400 都冇

元祖灰?

冇 2對係新款唔開胃配色998

咁我聽日仲去唔去杏花好

我有對全新1400元祖灰us8.5,有興趣?

幾錢呀巴打

杏花邨多款英製／美製$1399 兩對

上星期仲有的998冇晒

巴打tg傾?

好想買

SB?

係

正呀CER 衝啦
果陣OUTLET 買

果陣幾錢入

好似七百幾
見有 US13 又靚色就諗都冇諗衝咗

無野好買

$1300
size8.5
100%new

岩岩噴完防水 今晚開黎著好唔呢

買啦買啦

邊度仲有得買990 v2 xg4

Xg2
自膠

呢家真係唔知邊到有

嘩 搞咩

打風果日 樓上同我漏水

早晨各位

成對都整濕佢

好肉赤

巴打著之前做乜唔噴防水 依啲錢唔省得㗎

係邊到入手架巴打

有無巴打買左x90，想知舒唔舒服，見好似幾靚

【NEW BALANCE 美产NB M990JP4/XG4/SM4/KM4/AF4 男子跑步鞋】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥QcR9bVxTR7E￥后到👉淘♂寳♀👈

呢間有，但信譽度如何要請各位巴打研究。

100% new 99% real, new barlun黎嫁

😮係喎，屌

睇嚟呢位巴打好少淘嘢

巴打買完話我哋知，喺咪睇中鞋頭有青筋嗰對

無，最近才研究。呢對united arrows正呀

收到，謝謝！

屌 隻色中中地 軍綠好睇

想問下你地鞋帶會點綁？
對998鞋帶好長 但又唔想穿埋第3個lone 會遮左鞋舌

推到希巴見到

我之前都買過對女碼俾女朋友 240cad

召喚希巴 邊度有1400WA

專門店之前賣緊7折 而家唔知仲有無折

其實1700會唔會再出？

靚野

我都想追番998紫

大約幾時整完

徵到都唔知著唔著好

整好左啦 張相係個師傅寄比我之前影 希望收到貨滿意

期待整完會係點

想入對993元祖灰
巴打們有冇咩地方推介買

好正依對 不過之前係poopoo入左對gy2

幾錢入

星期六

$1480

995

想入對30週年996 有冇ching知邊度可以平價入手

限量版唔會有平價入喇 ，況且市價都唔係過貴

$1100
tg:

做緊千五
搵到千二就衝

驚一對貴入以後對對都貴 學生哥

天氣好穿新鞋子

同問

$？

著緊

巴打們知唔知邊度仲有990nv2 nv3 賣

日本見到對1300jp2 ，各位Ching 入唔入好？ 5000幾港紙左右

諗緊係nb us整對custom 990 v3

令價

香港收全新應該2500-2900 度

有興趣 tg 傾？

邊到收？ 想入

原來係1300jp 2010年出果對

Sure

2010jp
但係五千幾太貴啦, 都成八年幾鞋
儲多過著
雖然2010jp整體正過2015好多
但係2018年既話jp2 無論係儲同著都比較好
更何況等多年半都應該再retro一次

都唔使5000啦師兄 俾盡咪值3K頭

拖肥

2018 jp2 咩渠道入到手

有冇人師兄有玩670 同520 呢兩個型號？

2018 點樣有jp2 ?

大家咪撚鳩我啦

2010/2015/ ??

我意思係黎到2018年, 入2015既jp2比較抵玩啲

你搞到個位巴打

990v2 grey邊度買好？

想買多對991gx 但poopoo冇碼了

想問下993GL個價係幾多？想入坑買對著下 :

如果係8.5同你要左啦

+1

991xg宜家咩價？

利申不是打手
上次去仲屌佢地服務差 貪佢有現貨

台北outlet 買一送一 買唔到兩對走

巴打有無outlet地址

都貴喎 上星期先係ebay入左 800only 呢對v2係我自己唯一有興趣既色 又唔洗食炒

買大左對1300CLS 大左半碼

想買 247 邊到買平 見到幾隻色都好靚

有無人想夾？滿400歐羅免運費
想買對991.9scf

如果成團想夾對Grey 911

但98歐羅係未計tax?

應該5對，寄香港tax free

仆街 琴日先買左對991XG

推推

Pishhhh

有冇link？？

加左鞋墊又幾好著, 原裝果塊薄到

淘寶除左茶花仲有邊間可以買下

推推 唔好比nb區咁靜

屯門outlet 買左兩對576
1400 for 2 pairs

咩色

灰同深藍

正喎灰色mie 576 但買兩對真係冇咁多位擺

想問下仲有咩size?感謝
灰色好正

TM 有OUTLET ？

size 唔知
有部分mie miu 都做緊1399 2pairs

應該係元朗個間接左搬左過去

之前元朗都無乜料到

香港既大牌outlet 算吧啦

都係上網睇有無正嘢執好過

最左個對1400og?

好似係女裝

新果對x90 好撚舒服 有無人買左？

好想要啊巴打，邊到入

認真

個post冇左希巴真係差咁啲野

無左毒王

而家冇人引我買鞋

metoo

希巴話呢排返工好忙 遲少少會好似龍心咁強勢回歸

希巴

希巴我買你完成左個願望買左對991試下啦

太悶睇番前面
左中同下係咩model

呢對點睇

想搵993bk 間間都得gl同nv 有冇明燈

有無人知依個網靠唔靠得住

POOPOO 998gy 1180 好想狗衝

求地址

安定個間？

無左佢即刻靜左

冇左希巴個份NB毒 大家荷包脹返

同條女關係都好左好多

有冇ching有興趣一齊夾
小弟想入對576GY

還是1600最得我心

邊到會有992gl

想問下咁襯好唔好睇，有冇地方可以改？

放錯post sor

巴打呢間鋪邊度搵

做咩要負評我

唔洗理啦 唔好比個負評影響你心情
啲人現實世界大壓力

最近著對M1400nv覺得好硬

雖然好撚靚，但真係好撚硬
唔知係咪新鞋關係

旺角嗰間係伏，觀塘嗰間應該無嘢，前面有講。

去Ig 睇下
爬下文 有講過

44號鞋？

祝我一生平安

sor
幫你唔到

咁買嘅時候你可以睇個tag嘅，當然搵到有更平就直頭唔洗煩。

邊度有m999cgl us 10 ???
咩價先算抵屌???
呢對洗唔洗買大半碼??

新個對991gnn

炒仔入996dk值唔值？

fuck 用咗酒精抹麂皮
可以點補救

啱啱買左對跟唔上潮流既997, 依家係咪已經冇人着997啦?

要跟潮流既唔好著NB

想買對白色247黎著
有冇話classic / luxe / sport 邊款會舒適d

就係過左氣至敢買返
以前去旅行幾乎睇nb 認香港人

想買997gy2 但冇錢喇

仲著緊997csiy

sale 專門店做緊sale ， nb520 classic 500舊水 抵唔抵玩？

有無巴打知邊度仲有996gy 元祖灰買

我想問下呢兩對有咩分別
同埋邊到有得買

第一張係童裝

唔記得答你第二個問題
專門店應該有同埋好似仲有減價，今日去本來諗住買MSX90SNL，一攞上手

而家個個都係991 993

997正喎，有對997nv

d料唔掂？

啲線口位同埋質量同MiUK、MiU比真係差啲

呢款起碼都要x90r 我先會考慮 x90個質量感覺似247

m1400nv m997nv 點揀好

緊係997nv 勁靚

1400 BKS同998 DPHO呢

我揀998 998忠實fans

睇下你自己鐘唔鐘意997個底，我就麻麻

點解 joes 凈係得993 賣嘅？

覺得對rc幾正,唔知香港有無得賣?

993 size係咪照平時著開咩碼買

我就正常

我就覺得2個都咁硬 但997窄 1400闊 不過就997側面望勁尖

我又唔覺1400個底濶，同990/993更加無得比。我唔鐘意997純粹係個底側面唔靚，1500係同一道理。

我都未接受到著990果種dad shoes

其實990WE2唔錯

990v2幾好睇 冇咁dad shoe

990we2 係邊到入

想買呢對 有冇巴打知邊度有？

990v2 navy 仲有冇機會入？

換左咩鞋墊

鞋頭唔夠闊

波鞋街nb見過

有冇邊度有996 灰 8.5既現貨賣

見到poopoo冇左8.5碼

隔左咁多年仲咁貴既

想問996 1300 定1400舒服d

1400可能係最唔舒服嘅nb (貴款)

因為底硬？

係掛
總之1300舒服好多
不1400樣靚冇乜所謂

邊到仲有呢對賣
new balance 1500 surplus pack

咁M998,M990V1,M999邊對舒服？

999都硬

990V1好舒服

最近見過？

巴打 邊度有 搵緊有冇8.5碼

開始轉涼
又可以著呢對

想入對998gy us10有冇巴打割愛

想買poopoo依間鋪點
見到有對999想買

我著呢對 今朝早勁凍

我都有呢對M576TCL, 個生膠底已經蝕晒

到底希特拉巴打去左邊
好掛住佢D 毒

終於搵到rc1有得訂

試過咁多對nb暫時覺得990V1 V2,998係最好著

1400,999覺得幾適合企成日,1300同577個感覺好好好好似,睇落去都似同一個底

995比996好著,1500同995感覺幾似,1600,997應該係最唔好著既一款

有無巴打講下邊到買996gy好？上網買又唔知真定假

無左希巴 我都轉左買cons

同埋fb group好似都有人放us9 900蚊好似係

一個係上邊比左

另一間就唔記得左 要返到屋企搵搵

$1178 Made in usa 998 元祖灰抵唔抵

上面果對好正

推

請問呢對係99幾黎? 咩色?

大家點睇m997 gy2

996gy 好定 新出果隻 90X灰好

997唔太好著

991灰色？

有相但係問咩色咁有趣

Black Friday

條女對腳咁大

對993終於通知我話到左

因為太窄

窄就唔算,990V1窄d

係個底唔好踩,而且著落去有d向前傾斜咁既感覺,搞到feel到用腳前掌支撐成個身重量咁

牙味

巴打邊到入

隔左幾耐？幾錢

個令月啦

993gl

ching唸住咩網入

邊到買？

有無人用過buyup
預先集運之後就無哂聲氣

我都試過幫襯
有一次仲落左訂話冇貨

真係唔會再幫襯佢

咁可能灰色有好多MODEL 唔識嘛

1400 黑色

Joe’s

想問香港有無得賣

想問問有無人知joe’s new balance outlet咩料
真定假架

再問多次
之前有巴打入左對992gl
可唔可以分享下幾錢邊到入

想訂993 穩陣d問多次 觀塘nbo冇問題？旺角nbo唔掂？

想問下香港仲會唔會有991灰色

各位巴打點睇呢對？好似好正咁

new balance R_C1

之前fb有
利申 入左991xg

nb近排好似幾中意出襪套式

呢隻算襪套？冇鞋舌啫，雖然我都唔知鞋舌同個身一體成形有乜好 成日qoo著隻腳咁

諗緊1400SB定M998好
兩個型號都著過但都好1516
唔好講why not both
再買老婆會殺咗我

1400SB for sure

就咁望落去都幾似 247 x90 同r_c1 都係差唔多
可能未認真了解過 就好似唔玩nb唔識分型號咁

r_c1 有高質ENCAP+ABZORB喎，點同247/X90

啱啱對jl2先氧化
香港出要去望2望 呢個色都幾靚

IG有間賣1390 唔知出面NB SHOP賣幾錢

個價有d離譜 呢d款都係等果期過完再平價汁
1400都差唔多可以係outlet汁2對啦

呢對好似係聯乘款黎,東京唔知乜乜乜唔記得

睇返應該係tokyo design studio呢間野design出黎
btw見到有ig shop開價1200

唔知月尾返HK仲有無得買

見到都冇留意到 有d似adi對pod

月尾去NB SHOP碰下運氣先

得閒又去望下

我喺IG望,唔知同FB一唔一樣

仲未接受我個入grp request

Me too 想要8.5 996灰

同問 1400好著過998？

有無師兄可以推介全黑既款 ？暫時留意到M990BB4呢款

黑到中底都黑唔多

普普通通黑既有1400BLK,990BLK等等

推下先

想入手對996灰 邊度有 搵唔到
專門店看到有996但不是灰 $2000

咁平

呢對野本身係好平 比人炒起之嘛 亞洲版700蚊都有添

m996gy喎

樓下運動鋪996其他色減價到500有找添

Made in USA?

我平時行街都唔見有

亞洲版 made in Indonesia

要usa

Usa咪淘寶 $1000

亞洲版邊有討論價值

本身講緊美版

搵到阿 上面個間淘寶店 師兄們買過？

仲有另一間叫思樂客，價錢相差十蚊左右

最愛都係幾年前魔術貼款個拼色，藍紫真係好撚靚
可惜已經無出
宜家個對舊左想再買，d款都唔岩

到底有乜方法防止碎底

保鮮紙,防潮箱

但對鞋要唔著

991 992GL真係好難搵

宜家996miu咁難揾咩？成日周街同人撞鞋

因為熱潮過左炒唔起，無咩肉食，ig shop咪唔賣

真係會有人係ig shop買野架？ 佢賣得實有錢賺，不如諗下佢係邊到入貨，真接買好過啦，又唔會假…

係 搵好多間都無

知道係外國既 但實際唔知點入手

想問996洗唔洗預大/細
如果係淘寶買無得試

搵d出名既應該無咩問題

Ig好多都見到係賣30周年果對

緊係啦 個對炒到咁貴 有肉食佢地咪賣

照平時size買

30周年灰色有乜分別？

顏色有少少唔同 個底應該唔係純白

係喎，個底近奶白色，隻灰就唔知，冇得對比…

望落差唔多 平5舊買返舊版算

991 有間ig有
廢事開名 search tag應該搵到
新992真係超級難

請問下茶花信唔信得過?
對990爛左想入對998

有對全新Made in USA 996 元祖灰 US9 想放

岩既留TG

放 990 NV2 US7.5
有意留TG

我yeezy43鬆
Ub4.0 43緊
唔知43定44好

咁我覺得買返43就可以

搵到一間有991 不過截左訂
好想買返992

你搵邊間買

996？
淘寶

990v4 最平係邊到買

15年 第44周

上面有兩間 揀左邊間？

Nb玩家店
做咩 有伏？！

唔係，我見兩間價錢差小小 諗住買平d個間姐

平果間係我呢間定係？

1300咁平嫁咩？
我以為1300，1400會貴過998...

呢對我喺小西outlet都買左，一樣幾百蚊對

咁即係唔抵買？ 咁算啦 隻色好似都唔係太靚

1300賣$800其實係抵

呢對x90 infinity edition 香港會唔會搵到

應該係Packer獨家

1300同998
大家會點揀？

你個間貴10蚊但多d人買，但我交唔到單，係咪要大陸地址？

要大陸地址先買到
填完留言香港地址
同客服講定先

我今日到貨
落單到貨三日

拎左貨報告下 我都準備買

我唔識睇真定假

著下腳feel下

我睇就堅，不過你上網收？

對鞋應該係門市貨

邊到有得買？ 見packer網都冇晒

好靚 想買

Outlet折到盡果個紅貼紙

唔該曬巴打

有冇巴打見到有991買

行貨990SG4賣成1600, 有冇巴打知道邊度買可以平D. Thanks.

啱啱喺旺角門市見到對1400有1300jp既色

仲要特價$1499

淘寶買野使咩識睇真假
100%信心保証
你買得都預左X
都唔知怕咩

係咪1400SB？

唔係，真係似jp隻色，磨紗皮

Ching點睇1300 mlb 呢隻色？係唔係唔算靚？
1516緊買呢隻定元祖灰好

呢隻同CL都幾好襯
標準答案: both

最緊要自己鍾意

早一年幾買左復刻對990灰，而家殘殘地
想問下邊度有得買番條白色鞋帶？希望換左睇落新淨少少

重有574 gyc係咪周街都無得買？

日本nb專門店有佢用果隻白色鞋帶賣,有d人唔介意就求其街邊買白色就換上去

其實落網袋掉去洗衣機洗就得,不過唔好落柔順劑

咁對鞋墊又知唔知有無得買呢？原來我對鞋墊都就快蝕到底

換鞋墊就RCP150

日本nb專門店d鞋帶好似幼身d

我覺得唔係，同原裝一樣，扯衡dd就幼d咁好彈性

出面街邊果d就幼身d

我之前有買過一條白色 一條淡綠色 都係幼身d 有彈性d就真

今日著1400sb

799入手

原裝換rcp150會唔會舒服d 著緊997有d硬

邊到入？

會

上ebay搵啦, 我買左對990gl4 2E頭, 搵集運寄返黎, HKD$1100唔使搞掂

想問mr993VI 邊度仲有，有無巴知有門路？

係外國官網入左對998灰 都無人地講到咁舒服既

杏花

咩碼？

杏花邨有990v3 Blue Us10
Last pair

入手

你預佢係好淋果種既舒服既話ultra boost啱你多d

但如果企成日/行成日既話boost好快著到好攰，nb相反支撐夠，企/行成日都唔係話好攰

不過人人腳形腳感唔同，人地好舒服你未必一樣

如果論舒適度既話 大家會點排？
990v4, 991, 993, 998, 996, 1300, 1400,

9.5

想問下joe's new balance outlet 既鞋係咪信得過？
有冇巴打買過

1300元祖灰邊有咁易買到

官方認可outlet

上網見到好多人話係factory second
有好多qc問題

咁都信 著開ub真係會覺得硬架

邊到入

d人講到係最舒服既nb

對996著到腳板底痛
Revlite底真係

好啱我

996先好著

Pxxpxx 賣993grey $993
好吸引下

想問1970著11 993都係11就得？ 要預大？

好撚正呀!!

著美制996覺得前腳好緊好貼腳 岩岩著好唔慣

明明之前都有對亞版996都覺得冇咁窄

Nb碼真係好難買得岩

想buy了
買993 grey 定1300 og好？

993我鍾意啲
但係nike著12 993係咪13就夠

本身巳經有對998 ch
再買多對1300 cls好似分別不大咁
買對993算
Btw想問下 993 好唔好著嫁？ 比起998如何？

其實993舒服啲定990v4舒服啲?
兩隻上過腳
993都好支撐性
但v4有支撐得黎又包晒隻腳好似好爽咁

灰色992到了 可以點襯

襯軍褲 白襪
巴打邊到入手？？

想問鞋墊邊到有得買？對鞋買大左 想加多塊鞋墊

上網收2手

要抆走原本對鞋墊加rcp150落去先好著,兩對鞋墊係唔會好著

rcp150應該d ig shop會有,或者日本

我岩岩試左卡其色褲 好似麻麻

舒唔舒服？

美源髮彩

放左未？

992 絕版，千金難求
軍褲roll up 好正
睇睇 ig: yao98 點著

想問吓邊到買呢對993最抵

Pxxpxx宜家有

我自己襯卡其色直腳褲好似好奇怪咁

訂左對993gl 諗梗要唔要埋993對MG好

對鞋狀況如何

990v1 Navy全新us10仲放到幾錢

細佬咁岩兩對都有
兩對都舒服
不過v4稍微好啲

m991 gt永遠係我心入面最靚嘅nb

少殘 睇落接受到既

人在日本，專門店沒1400，本身著緊996，得995有得買，有沒人分享下舒唔舒服？
再唔係要出去買1400，但沒折

家人在日本，其實我可以日本樂天或amazon買，但價錢好唔同，唔嶄肯定賣19000果d係真定假，有沒人分享

之前去beam見到有1400

有冇相睇下

喺日本既話1400應該比較易搵到至係

平時著1400著8號
想問下996 998 999洗唔洗買大半碼？

有沒995評價

pxxpxx係邊間

已訂993

邊間 想入對GL

已訂 會唔會早到 第一次訂
想快d著

NB果對Rc1好似著緊ultraboost

唔係指個樣，指腳感，好淋好彈

正常買返8號

邊對舒服d

RC1

有冇巴打知邊度有全新M990GR2 灰色

998GY先係皇道

知唔知邊到有nb999買navy

有興趣 放幾錢

留個tg ok?

990v2定xg2舒服d?

Xg2 同 v2 唔係同一款鞋黎咩 （有錯指正 ）

放996pu us9，9成新
有意請留低tg

同一個黎架

以前淨係買過996

rc1咩國家製

支那

993買nv 定 gl 好
兩對都好撚型

希巴：兩對都買哂咁咪唔洗煩

已tg

陳年M1400HR MIA 買左幾年都無著過 反而998都著到爛埋

HR幾靚啊 係個N紅邊難搞少少

其實呢對幾靚架

巴打你D褲咩名堂

想問下996定1400舒服啲 兩隻個底有咩分別

腳感好似996 外型我覺得比996/1400靚

買哂兩對喇

有無人著某d no.果陣鞋舌會行行下偏埋一邊

搞到要將鞋帶綁入面

之前美國Outlet減價 冇睇到MR WR
就買左Us9.5 點知送到去轉運 先見到係WR
唔知有冇人有興趣。 993GL 41號B

我都想知

靚係靚 但隻色其實難carry

k有款新鞋墊rcp900 有無巴打知咩腳感同咩料子

入左對999 著得好舒服

新鞋

離題一問 carhartt邊一款?
我見好多都修腰小小闊腳咁

要返去睇睇

仲有隻RCP-280

對996著左五年要掉了
274好似幾正

舊既唔去新既點黎

東京會唔會有nb 1400

成個日本週圍係

係咪真架 我想搵返1400好耐 勁靚 唔知有冇想要嘅款

日本買就偏貴啲
不過就黎black friday應該有折呱

年尾去東京 想入返對

想問同埋rcp 150之前其他巴打講過有乜分別？
我想買番對，同埋邊度平d

有冇邊度買990V3 係抵??
杏花見到賣899
得一個碼
有冇地方賣仲平?

睇左啦 冇呀

六舊幾 算係咁

話時話我仲未開

最緊要自己覺得靚 唔駛刻意追潮流
同埋台灣香港唔少玩開nb都有入x90
因為用左好多經典型號既特點同技術結合 好似真係幾舒服

Thx巴打先
無知一問去日本買nb會否平啲？

beams果對別注版x90都幾靚，不過差唔多千四蚊

可以留意下outlet
有990n同gry 19000yen左右
997gy同nv都係差唔多錢
可能仲有990v2
1400 1300嗰啲就一街都係但冇平

識野
不過我都過唔到心理關口千四蚊買mic

但啲人話舒服過ub 真心想試下

我都未試過
據聞好輕

唔知x90正d定r_c1正d

我投rc1 一票，靚d又平d

堅好著

我都想買對X-90, 諗諗下
鞋頭有990 feel
而家又買唔到V2
最近睇中GL3, 但係落唔到手
去茶花果度買都抵玩

X2 想知呢幾隻分別係點

有冇人收到kith 997 封invoice
冇睇email 過左期

1978 made in USA 有冇人著過 好唔好著 見outlet做緊特價有啲興趣

收到對UA 不過等星期三對997Fusion

頂，so 正，where buy 😘

點睇？？

好想要對997灰粉
希望棍到

專門店之前減到799再 8折
粗著幾好

又幾靚woo

想問下 998gy係咪好少有平 想入一對但觀望左好耐都唔見有點減價過咁

假如佢都流4 你都係適合去專門店買了

小弟見識少，問下啫

你諗下好
前排淘寶D 996灰
由7百幾而家變9百幾
又買唔落手了

除左淘寶仲有邊到買996灰好？
仲未搵到

日本online store 都要過千，仲要唔係made in usa

有冇手足去過旺角芝加哥買？
佢有啲款做緊8折

佢果到 好似長期都折緊咁

我見996 990都有折
幾抵買

996灰有無？ 幾錢

有 好似1499

Husky返左對1400be幾抵玩

有無ching收留對全新990n us10

搶錢

呢對香港會唔會有

岩岩見k sneaker講左，rcp280係150改良版，新出

反而想問下除左liquidproof，重有邊支防水岩噴990？一支百幾蚊先噴得兩對鞋好肉赤

好似仲要隔一排keep住噴?

有無啲直腳九分褲好睇？

liquidproof自稱永久

幾撚毒下

夠特別

好撚靚

現在仲會不會有人買 996 灰？

好想入番對

中意就買啦
你都唔會想成街都係996灰

1400同996著落個舒適度有咩分別？
1400會舒服好多嗎？

我啱啱買咗

咩價位？

正如我樓上所講
去芝加哥買 $1499 有8折
千二蚊

呢對正撚到

但濕左或者幾個月都最好補一補
大家除左liquidproof有無推介？

creeps

有冇邊位知道邊度有呢對990賣？

想買對橙色574 or 其他款, 有無好介紹？

大家點睇1700？

1500 1600 型好多

唔知點解我鍾情1700
依家有冇得買？

想問有冇巴打 知道black friday 外國有邊個網買new balance 有靚discount?

一句講曬 990GY V1定 997 GY ?

outlet見過 我有對黑色1700

推下

Both!

Btw, 990v1 better

我想係Notre買有35%off ,有興趣既夾運

thanks 巴打， 我睇睇先

tg please, I am interested

俾我寧願著995好過996

WHY?

Slim Straight Chino ??

想知too

隻色靚啲。。雖然996 襟著

M577英制好唔好著？

腳感似13009

1300

咁即係偏硬囉?

淋過1400,薄d咁

想問下而家998gy 1000蚊買唔買到 ?
無冒上rrs 買算

普通軍褲, 美華氏大把

x90 舒唔舒服 比起ultraboost gel lyte 依啲？

M1400NV

幾錢嫁？

⼁對鞋污糟左 用r8同牙刷洗左洗 就變成咁 係未冇得救了

官網個20%點先有？見佢無打個code出黎

收1400nv / 996gy
Us 9.5/10

end? 唔洗ga，佢自動八折

我見去到checkout個版都係原價

Pys可以點寄香港

PYS無咩靚野

red wing著開43, 997&998照買43岩唔岩size?

想問下990 v4 mint會唔會好難襯，見好多人都評價話舒服，想平平地搵對試下

US 官網做member有25%off
會買997GR
折左就158usd

佢有d model好似無折

我最後係eastbay買左

依家996好多地方都無

你買邊對？

995gy better than 996gy

990v4

有冇巴打美國new balance 官網訂野 想搭單買pair鞋帶

係台北可以去邊睇
想入返對990/993

GOOGLE MAP 打NEW BALANCE

想問下香港邊度有美版買?

係poopoo買左對993灰色
等到訓著都忡未有

有冇LINK 同咩CODE?
折實幾錢到

專門店

希巴好耐無見！

black friday嗰日係nboutlet嗰網買左對993nv終於寄出 減到100美金